嘿，小事喇，佢唔換下口味又點知你係真材實料？遲早會返黎搵你既，你放心喇

你又無比佢揀，有得揀，佢自然會講架喇。反正換口味，今晚試下pizza喇！

dllm

你講野好玄 可以去開書

佢唔試下 又點知你真材實料WO

好地地食開廚師沙律

轉乜野炸魚薯條姐

重慶森林